const questions = [
    {
        id:1,
        question:"¿Como se muestra un mensaje en consola?",
        correctAnswer: "console.log(\"mensaje\")",
        wrongAnswer1: "print(\"mensaje\")",
        wrongAnswer2: "alert(\"mensaje\")",
        wrongAnswer3: "message.show(\"mensaje\")"
    },
    {
        id:2,
        question:"¿Cómo se escribe un comentario de múltiples líneas?",
        correctAnswer: "/* comentario */",
        wrongAnswer1: "&lt;!-- comentario --&gt;",
        wrongAnswer2: "// comentario //",
        wrongAnswer3: "# comentario #"
    },
    {
        id:3,
        question:"¿Cómo se declara una función en JavaScript?",
        correctAnswer: "function miFuncion(){}",
        wrongAnswer1: "def miFuncion(){}",
        wrongAnswer2: "fun miFuncion(){}",
        wrongAnswer3: "function:mifuncion(){}"
    },
    {
        id:4,
        question:"¿Cuál de los siguientes NO es un tipo de dato válido?",
        correctAnswer: "Element",
        wrongAnswer1: "Number",
        wrongAnswer2: "String",
        wrongAnswer3: "Boolean"
    },
    {
        id:5,
        question:"¿Cómo se crea un array?",
        correctAnswer: "var numeros = [1, 2, 3, 4]",
        wrongAnswer1: "var numeros = (1, 2, 3, 4)",
        wrongAnswer2: "var numeros = {1, 2, 3, 4}",
        wrongAnswer3: "var numeros = \"1, 2, 3, 4\""
    },
    {
        id:6,
        question:"¿Cuál de estas palabras clave termina un bucle for o while antes de que finalice?",
        correctAnswer: "break",
        wrongAnswer1: "exit",
        wrongAnswer2: "continue",
        wrongAnswer3: "stop"
    },
    {
        id:7,
        question:"¿Cuál de estos métodos agrega un elemento al final de un arreglo?",
        correctAnswer: "push()",
        wrongAnswer1: "shift()",
        wrongAnswer2: "add()",
        wrongAnswer3: "pop()"
    },
    {
        id:8,
        question:"¿Cuál de los siguientes NO es un operador de comparación?",
        correctAnswer: "=",
        wrongAnswer1: "!=",
        wrongAnswer2: "==",
        wrongAnswer3: ">="
    },
    {
        id:9,
        question:"¿Cómo puedes crear un objeto en JavaScript?",
        correctAnswer: "var objeto = {}",
        wrongAnswer1: "var objeto = ()",
        wrongAnswer2: "var objeto = []",
        wrongAnswer3: "var objeto = \"\""
    },
    {
        id:10,
        question:"¿Qué método redondea un número al entero más cercano?",
        correctAnswer: "Math.round()",
        wrongAnswer1: "Math.floor()",
        wrongAnswer2: "Math.ceil()",
        wrongAnswer3: "Math.int()"
    },
]

export default questions